原來之前辭職個女警贏左

B04 銅鑼灣
1 伍婉婷 1,572
2 邱汶珊 1,918

邱汶珊參選銅鑼灣選區，對手是屬建制派的現任議員伍婉婷。

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

要密切監察, 過底唔可靠

[警世] 致各位今次當選區議員

揾男義士溝左佢

贏伍婉婷已經足夠

防人之心不可無

但個區得佢同埋現任建制

計左佢獨立定民主

呢個啱

好多人話佢係內鬼

不過依家兩邊 差太遠
正常4年會期 都無咩機會現身

前名邱建華。地區組織「灣仔起步」成員之一。前警察，近月辭職，現為全職社區專員。
03年民主倒董運動執委，隨後曾出任時任前綫立法會議員劉慧卿的助理，04年為何秀蘭、余若薇立法會選舉助選，及後她淡出社運圈重投校園，在嶺南大學社區學院畢業兩年後投考警隊。

都明呀 不過...

聽到女警2隻字，個心硬係燥燥地，但如果你真係手足，我就原諒你

推

佢應該最熟popo搞鳩佢地

靚唔靚？大唔大波先？